如果學生用咗兒童八達通，會唔會話俾學校知同留案底？

今日帶錯八達通，自己本身係用成人八達通。自己個個人八達通n世前唔見咗，但係本身可以用學生身分的。俾人查咗身分證及出咗warning，無罰錢。會唔會通知學校同留案底㗎？

案底就一定有
通唔通知學校就睇佢心情

會

自己上網睇下港鐵條例先啦

有冇話要告你

無話要告，淨係話俾一次機會

頂，我睇網上有d人話唔會，但係呢度又話會，好L驚

當然會啦，呢度係邊度

連登吖嘛🌚依家都唔知信邊個好

黨鐵案底

準備緊起訴你等坐監啦

會

一個唔覺意打輸官司就下世小心啲

會呀，起碼坐十年八年

所以連登唔少長者犯過法 全部有晒案底

隨時通知埋國際刑警